香港人熱愛羽毛球既程度令我太感動

今日放工行過旺角
發現有一班男人係樓梯口排隊
我抬頭一看
係羽毛球拍YY專門店
佢地竟然為咗買球拍而排隊
實在令我太感動

不過現場唔見有女人
希望呢種運動風氣可以普及至女人身上

運動不分身型

中間嗰個運動身型啦明顯

背心男好正喎

買羽毛波

買羽毛球係行樓梯
利申 吳係雞蟲

打乳毛球

排隊上公廁

黃色架步

無聊

仆街了，邊個影尻我

最高質留言

波鞋街 幾間行山用品店
大廈入口都有紅光管

扮買球拍其實排緊隊襟鐘仔咋 戇鳩

想知羽毛球店隔離係咪一樓一

世事被你香透了

前面有個幾壯喎
同咪羽毛球唔洗大隻都打到

真係邊個on9都未知

衝出黎 懶鳩叻

背心男摩牙

咁嘅天氣都著咁少一定好大隻

港技/妓嚟嘅

上得樓既都係港隊

係咪好似有泰國教練任教？

呢班雞蟲唔驚比fd見到？

急起上黎都要用

最撚醒係你

買YY定爽YY

上場好多唔同國藉嘅對手

幾十年都係呢張圖

仲有人妖Tim

展示香港人有秩序嘅一面
叫雞都係會排隊

有俄國教練

張相幾多年？

嚇死好驚比人影到
我球王黎架嘛

點解全部男既#
港女唔打乳毛球？

搵日經過影下先

應該係因為footballkingdom搬咗過去啫 應該

笑撚死 真心膠黎架喎

Ok, 高質

諗住買塊球拍都要放我上連登

林丹同李宗偉又好大隻咩

戇鳩仔

果然係做運動既料子
今日咁凍都全部背心短褲
羽毛波撚勁

又回帶

咁多中國同外國球手，有幾可有呢啲同場較量嘅機會
係熱愛體育都上去打返場啦

性病集中討論區（30）

因為想屌閪又無本事溝女

背心男見到請pm我

羽毛球要輕巧靈活
大大舊玩唔到
林丹李宗偉你都睇唔出佢地大隻
但係體能係好撚堅

不如自己番屋企打個J

又可以節省幾舊水

一屌隻雞果陣

隻雞既西有上幾手D 精液係到

用手同用西 兩件事黎

你以為你條女唔係？

條女會沖涼

但呢D雞隨時接完一個客, 求其洗兩洗即刻接下個客

過程唔重要, 最重要是結果

最後都係要出精姐..............

樓主坐咗幾耐

冇人去買球拍喇

樓主影我做乜

CHING
去過北角教堂做主日祟拜未？
嗰度啲人虔誠嘅程度會令你仲感動

黎輪住上佢 黎輪流插佢

希望多d女士上去睇下

反而想知隻雞有幾正 啲仔排哂隊等

好想打羽毛球 但好難book場

仆街樓主
諗住買球拍比條女做生日禮物
而家比你影到 到時冇哂驚喜

56kb試網?定啱啱放出嚟?

其實如果叫雞真係會排隊排到落樓下咩
望到隻雞比前面廿幾三十個男人輪完先到你

排隊買限量版羽毛球拍

如果真係排隊叫雞
隻雞一定好撚正 / 平

究竟幾時搬
有時上去叫雞打晒卡
d fd話我青頭扮雞蟲
明明買球拍

我冇叫雞啊 我冇啊

執粒清倉
好多運動用品好平
100蚊3筒羽毛波
我都掃左好多筒用黎練波

關你撚事? 放你自己個臭閪上嚟啦

book唔到場

叻唔切

lm

預約啦
前一個人試柏都唔知試約耐
一個電話打過去問老細有冇接緊客啦

等LIFT咋

張圖過左好耐啦

想知咩質素

邊度 ?

允記嗰間唔係得羽毛球拍囉
有網球拍㗎

建興球拍 合宜水庫 富士山廈

香港連叫雞都要等真係好可悲

有咩雞正到要排隊
好想見識下

唔好睇少呢棟野，上面 (聽聞) 有幾位"俄羅斯藉教練"

打返場友誼波